Metal Build 討論區 ( 44 ) : 我賭J一定係06

今，賭Jの時

永久置頂，本post欠J數唔找第一人

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份 (除左魂限O Raiser)

置頂問題

Q: 新版自由邊到仲有得訂？XXX信得過嗎？
A: 宜家成日有人問呢間點 嗰間信唔信得過 都係嗰句

淆嘅唔好訂 信嘅就比錢

我地撚知佢有冇貨派咩 做左咁多年人 買件野都要教嘅 有啲擺明冇息貸款都要衝嘅真係幫你唔到
循例戴番個頭盔 平價買到係開心 唔難保真係有小店為左做起個名吸引客源會低訂價賺少啲 呢啲冇人知

信不信由你

Q: 我都知冇咩可能有正價，只係想平平少少入手Freedom姐
A: online搶到死連埋運費都要$1900
咁你話$2000附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

魂限網頁：

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 突擊自由Soul Blue點分正版定老翻
A: 頭同膊頭都易分，詳細就睇下評測

Q: XXX點分正版定老翻
A: 垃圾老番List，Google做左功課先上嚟問
垃圾老番List

以上係1/100合金老翻既list
1/72唔列了 因為on9都知官方無出到
如有錯漏 交比巴打補充

Q: 我想收xxx但怕有假
A: 未見過有假喎
Q: 就係未見過先驚
A:

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

雜誌圖，新版自由

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

LM

good topic LM

唔知港魂開唔開呢

睇人找數最開心，如有

我賭J一定...
都係當我無講過

應該開

利申，唔賭J

今，賭Jの時

Lm

講嗰位巴打我建議你打少啲丁同買番兩隻MB對比下

第一次買MB產品～
請教各位Ching FB 呢間開訂信唔信得過？另外易唔易比人cut 單？

走J數巴打嘅會員no.#185833

麻煩巴打去頭Post睇睇 好近的

置頂問題一

其實根本來來去去都係exia姐姐，佢著件新衫咪變00囉，最後見家長再換件靚d嘅咪00Q囉
跟住同剎那生咗exiaR4俾哈姆太郎渣

希望佢會找數啦，我地都想巴打可以J數一筆清

00Q你揾一忽係同Exia一樣嘅件比我睇

都係藍白色

比原本個巴打睇

貼堂

Metal Build 討論區 ( 43 ) : 新手伸手前唔該睇頭Post

#521 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留埋個source先

嚟緊PB隻EVA
低過2300話日版嘅
基本上我都唔佢夠唔夠圍皮
果計隻嘢成本價29000円
都2100港紙左右
一隻剩執果少少
到底係大淡友定良心商店
我真心唔明

lm

隻初號機如果港魂開先考慮啦

online搶到死連埋運費都要$XXXX
咁你話$XXXX附近嗰啲，除咗係開善堂我諗唔到係啲咩

咁當然我唔排除真係有大慈善家玩具店

有原色o個隻重訂唔訂金屬色好？
有少少唔想訂

咁快就出現

問到同faq倒模咁笑撚左

星期五開訂之前應該keep住有人問

自己諗
佢支叉個個都想要

都話撚左 置頂頭post也好都冇人睇

下次唔好覆佢算

我唔會訂
金屬色又唔係特別靚

等埋零號機封坑啦，開左金屬色到時又屈你出多set

唔訂

訂既人一係無原版又唔想食炒,一係為支槍
不過支搶40cm,好難放入櫃

買朗槍送初號機

癲

你唔訓架

你應該問自己

我出黎做左陣先捨得幾k幾k咁買玩具

讀緊書玩mb 都係米王

宜家d on9老豆老母一個月比5-6k比讀中學d細佬做零用錢一d都唔奇

咁又係
人手一部新IPHONE 戴住AIRPOD
同埋都會追下潮牌波鞋
玩具呢D輕輕鬆鬆啦

從來都覺得讀緊書既人先最捨得買野
出嚟做野顧慮多咗反而冇咁鬆手

前題係你讀緊書個時已經有人塞多餘既錢俾你洗
或者你叻仔讀書之餘仲自己搵到錢洗去買玩具
不過呢個時期唔係應該多數拎錢去買衫買電話個啲咩

其實唔洗有人塞比你
以前讀U努力啲幫補下習 嗰嚿錢又唔使畀家用嘅話其實好好使買嘢真係唔使諗

個個都鍾意做潮童咩 同埋追潮流洗嘅錢遠多買玩具

係呀兒子一份 PT一份 蒲少啲 個銀包

不過要湊女嗰啲就…

有時間砌真係平好多
不過要整得靚真係花唔少時間心機
自問就冇時間冇技術 都係買完成品系列算

讀書窮撚

呢到個個唔係土豪就係富二代，點跟

讀中學既時候會拎屋企既錢等於食飯廿蚊加搭車錢。完全無零用，要買野就唔食lunch或者食杯面儲錢。

到真係大左做野生活不成問題先有錢買mb

完全無心力去砌

感覺好唔同
買MB開箱、睇完就入盒，好空虛
除咗個別因為外型覺得值得嘅收藏當擺設外，好似Eva ，其他都放棄
00Q有得爆甲同着燈，都叫值得收藏
有時對住大媽水口真係唔開胃

但玩模型有得砌、得閒拎黎改造下，玩味性高d

模型係體驗過程、MB係欣賞擺設

睇下自己想要乜啫，MB賣到2千左右，比起你買高汁成品其實幾化算

想問下有冇人知反斗城通知左出貨，但仲要幾耐先送到手

初號機？可以online cs 問下。我收左貨

係，上星期一話出貨，依加都未收到，仲諗住兩三日就有

我同Frd都一兩日收左啦

咁轉頭真係要問問先

所以我兩樣都玩

用mb/mr合金黎比咁一定差好遠嘅
但早幾年未拉高定價嘅r魂同hg比 你計埋油錢其實都唔係話差好遠
何況時間都係錢
不過香港地 主要真係冇咁好心機時間砌就真 讀書嘅讀書 返工嘅返工 偷到少少時間認真玩下玩具影下相都偷笑

大家知唔知新版初號幾時開訂
我見孤注同五月都未有

日美又有FREEDOM

日美有紅迷改

想訂新EVA去呢到
不要再問了

見到隻新初號機好想入坑

你買到咪即本入

正，日本屋八角

咁晏我又係，算仲係廿頭，早排考左ielts, 希望會有U收

有目標係好事

我found dip讀到上u, 巴打加油

阿美收左Order係咪一定出到貨

日美又有紅迷

都幾貴

等現算啦

本身等緊freedom…點知見到有紅迷，有d心動……

無錯,紅迷出太多次,炒唔起

但我日亞買連運25800羊
香港難d平過呢個價

我都係日亞撳左
宜定講緊係呢刻都未訂到果d

日本資助制造商由強國撤廠番本土，唔通唔洗再受大媽qc定價格會幾何級上升

朗基奴斯槍大戰留定名

有咩大戰可言

搶月餅

港魂開先算

聽日就知開唔開

點解要係聽日

你知唔知日魂幾時開

可能係新手

係新手準備拎錢買第一隻mb

睇置頂
唔洗煩

一定會貴咗

咁 made in Japan 呢幾隻字點都值錢啲既

咁你至少都上網睇下幾時出

六月岀囉
到時去現時點買現貨

明眼人賣埋hottoys死貨都照秒截單，算鳩數吧啦

亞美有自由可以不斷擺入車但比唔到錢

唔知咩玩法 55分見到已經比唔到錢

終極撚狗

到而家仲有得㩒

去到CHECK OUT話無貨

只係撚人

我想問同之前個eva01有咩分別

等我見到仲滿心歡喜

色同多支槍

今日mr隻巴巴同mb紅迷amazon都補左幾次貨

巴巴有冇得直送hk

諗緊買唔買埋eva-02好

要諗je係普通想要，咁就慳翻唔好買，完

有

agger

第一水果陣無....
最後無買日亞

你試下比唔比到錢

五月有自由 2450

係咪衝得

你岩， 我日森用左集運地址， 未轉返

係wow比唔倒，自

覺得個價可以咪衝

Load到入去架咩 到時

姐有港魂sosad

冇*

8算，可接受啦
上次自由開10算⋯

7:18即時，重有7個名額

去左訂?

係，8算我可接受，計埋運費同唔洗花時間搶

睇本簿我係第一個訂，心諗十幾分鐘都未有人訂，唔通真係冇人要

想問下各位巴打意見，已經有魂限紅迷改，值唔值得放咗佢補錢再買新紅迷改？

再加埋黃店

補幾多先
補4-500就算吧啦,不如拎黎買parts

gffmc 渣古yahoo任訂
開左成日

如果唔計錢，淨係講樣呢？
其實我幾鍾意魂限嗰隻膊頭有個改字幾特別，但又唔鍾意佢咁多白色膠冇上色，特別對腳

淨係計成隻野新版靚好撚多...

唔識講,睇下片睇下自己岩唔岩心水
我自己就初代紅迷,就廢事換了,d錢黎買新野好過

FB有人做日魂代付款加100，收左錢走數又贏

之前放左紅迷，要留位比自由同正義

因為上色問題？

聽住先

係，同埋有改部分甲嘅模同線條
靚左好多

你啱，睇埋條片隻藍迷…都係要買新先襯得返

如果價錢差唔多
大家會上網同人收定去啲鋪頭買？

你都講到咁仲要問

入坑未深，經驗淺尚
大家都話全新，但同人收就話啡盒未開，鋪開就開咗啡盒

又係老生常談 啡盒可以無痕開 同埋玩盒定玩具

只係想收到真一手，個人好抗拒二手

呢個世界一日仲有大媽工廠,就唔會存在真一手既野出現

睇你好冇彩姐

條女用過綿條算唔算係處?

佢想收盒真係冇開過嘅姐

咁隻隻MB係廠都比人扭過砌過,
唔好對呢點咁執著,特別係MB呢條LINE
有時"真"一手中既SAD可能大過玩家Q過既二手
全部都係講個信字無話邊個好邊個唔好既
都係果句 有心呃你既點都呃到 睇你好唔好彩既姐

Ami ami 又開自由

無限貨

你試下比錢先

下晝開到依家
無限check out極都fail

咁要睇你點定義一手,好多時係廠已經無限強姦完,咁呢d又叫唔叫二手呢

我計買家有無開封

又真係開喎

搶倒先算

每人限2,大爆炸都似

下星期二先開
其實佢今日都有update個page
點解唔今日開埋訂

又要賽跑....
1人限2

可能假期死server無人救

大家之前又話唔好睇唔買，留名等睇下星期個個都上黎話已訂

又唔係特別平，堅持唔買

特別係有原色做乜買多隻
清水西反而因為有背包玩所以買多咗一隻

買黎當然係轉手比其他人有需要的人

不了不了
一陣又巨貨冇人要

到時準備大爆炸入都入唔到

要一

仲準備好今日試撳，原來星期二先開跑

睇埋一陣日魂情況就估到貨量
佢六月出貨 應該多極有限掛

有冇試過捉到呢班人binc
成日聽你地講
好似打緊稻草人咁

其實好小可呢到D人會話唔買

信連登唔買

正常乜都會話買咗先
今次真係不了

冇買第一隻初號機咪會入呢隻囉

如果夜戰色+大量新武器可能會落搭既

夜戰色 陽電子砲

出炮+大盾set我即刻俾錢

有入第一隻都糾結中（想要支叉

特登為咗支叉買
有米

食花生算啦

支叉散賣可能仲會賺

信港魂有功練

呢隻唔係夜戰

父親因買錯初號機被兒子毆打

兒子拿起放在餐桌上的mb通販初號機旁邊的rah初號機（高40厘米），不斷毆打父親

咩玩具基本都係一路屌一路買

exac7ly
夜戰起碼唔同武器set 都會入
但呢一隻只係多支叉 色又未靚到一定要買
我要咁多把刀同多套甲都沒用
所以今次我都不了 睇各位share算

咁嘅話唔洗諗

冷飯愈炒愈密 經濟差笨大要搵銀
都係睇大家開心練功算

屌還屌
唔買還唔買
係兩回事

想睇一開始話唔買最後死死地地買
呢到又好 fb又好
想睇圖

諗真啲星期二都係訂隻zombie就算 等出夜戰版先考慮下

爆SER

港魂應該重死得慘

個個都話唔買
結果煩ser

已經扭曲到變日常生態
屌代表買
無誤

大把支那人

爆ser爆到咁，
開2200訂個d仲派唔派到貨

有無人出去捕孤仔個啲開😂

3日

想買eva比老公，請問港魂易搶定日魂易搶？
我而家日魂hold咗盒係購物車
但payment hold咗係到
如果等星期二個港魂先買會唔會仲難買？

第一次買 想問香港係咪冇方法比到錢

上面果2個
可以搵代付

落鋪頭訂

日魂賣撚晒

咁就不要買了
之前有新聞係女朋友因買錯初號機被男朋友毆打

港魂不嬲難買好多

成功搵咗集運代付，感謝

1秒定勝負

果間網店重唔仆街
聽聞收左好多訂

恆X仆硬啦

利申
㩒左入車唔比錢

無架，退訂
零息貸款

免息貸款呢樣嘢你識條春

留定名睇大量新手出現

今次日魂都咁快賣哂

快過上次wing

大陸班大媽停左工咁耐應該出唔到咁多貨

睇果款無第二波

其實都有25分鐘
上年魂展00就30分鐘
前年魂展sf 就 15分鐘

個貨量有得估下

同舊版港魂一樣
隨時有人HOLD貨HOLD到甩夠鐘
俾人(好似我咁)手多CLICK走佢

手多+1

完全唔記得咗日魂盃，已經完咗花生都無得食

除非好似白雪講明得日魂
唔係我都係港魂算
價錢點都平啲

俾日魂ban 左ac,等星期二港魂

反正要無得用外國信用卡
下星期先係決勝負

買咁貴用間好D架啦

Eva又有，快

題外話，今個月係咪有白正雪崩裝備？會唔會delay

又清空
唔知恆X搶夠未呢
不過佢又乘機加價

Delay咗
上個月中有email

Thx
咁今個月幫淨西買住部橙色飛機先

到時開FD果隻對比下先

又有貨了

任㩒中

miss咗

到時上嚟睇下咪得

GOGOGO

點先用到信用卡比錢，剩係得WEB便利店同到貨付款

要日本發嘅卡先得

俾唔到錢

咁唯有決戰星期二

有港魂唔怕

點俾

想問下入去日魂Eva個page變左揀國家，係咪即係比佢ban左？

突然醒起
孤好似無開呢隻EVA?

想收隻命運唔連翼，但啲人放全部都連翼3k up

大鋪除左爆米其他唔覺有開，同埋d價都係8,9算，孤仔開都係呢d價
不過可以預見夜戰版真係出都會係咁搶法

開訂個時日魂死server

3K?
之前FB見全新都係2.8K左右
仲要無人買
買完FULL SET放翼囉
新版一定要連翼訂
所以好少散放

我係carousell睇全部三千起，當然我知道carousell唔可以作準
但fb我搵都係得一個group，唔太見到其他
巴打介唔介意講下fb邊個group見到
另外想問多句，如果新版係要跟翼，即係齋放本體就有機會係舊版？

FB打玩具做keyword已經好多交易group
再唔係MB/高達都得
齋放本體通常舊版多
唔清楚就直接問賣家

3千仲唔平呀
免費比你好冇
我賣過4千

搶到+500比你
利申自問有9成機率搶到

有幾可有人會放新版唔連翼
留返隻翼煲醋咩

舊版13年產品
新版連翼16年產品
你收舊版2手就預關節鬆

不過最大問題係怕收到假多D

屌d炒狗真係好麻煩

$2450
之前$2200真係大慈善家

炒孤都開左eva $2450

U SAY THIS?

2450有功練

如果日元升小小就要蝕比你, 大慈善家

上面有巴打話2k8嘛
之前見到個全新淨本體，2k7諗住出手
點知唔夠人快
同埋我諗住sf同命運都一齊唔買光翼，平啲
如果新版命運要連光翼，即係焗住sf都要買埋

間網店又中伏

Ching 覺得港魂會唔會比日魂仲難搶

彈弓手加價 大炒家就真
唔怕開埋名

第二輪先加，舊單跟舊價啦

等睇有無貨派

唔使理炒狗講野
個價差咁少有翼緊係買埋翼
可以唔擺出黎架嘛

正版sf翼一盒等於一隻清水西價錢 你又會去追咩

(看來負皮我既人估到係邊個了)

想知幾多人搵佢訂

貨就有唔怕既
係佢果種好似得自己好撚辛苦,成日出文搏同情
真係好撚難睇

我覺得港魂唔算難啦
尤其改咗新版後
起碼唔使好似舊版咁俾佢玩到半夜

睇埋你哋講嘢先知佢係炒狗，唔該巴打

孤仔仲未截eva

最後改咗full pay都要2350啦

聽youtube苗吹話收左200隻喎

200?
隨時多過孤喎

其實2350都算OK嘅
自己搞都唔平幾多
不過佢咁搞堅樣衰囉

JM9啫你

太有自信咪呢d

認下id
呢隻炒狗

比Ami ban撚左個global account有冇人試過

路過插句嘴
孤扭好耐以後擺左盒連光翼 不過凹盒
23xx 冇記錯
都放左幾耐 最終都有人買左

試過

知唔知咩事？係咪同日美用同一張信用卡介就出左事

搞過d咩黎

我係用Office做收貨地址
但係有另一個同事都有用ami
結果佢當我開分身bam晒兩個ac
最後send email同佢講開返俾我哋
但係本身訂咗嘅嘢全部冇晒

我淨係訂左freedom同紅迷改，日美都訂左部，但呢兩日收到信話唔寄集運地址叫我12號前改，咁岩日同日美用同一張信用卡，唔知關唔關事

話屌乜開返都好，d野會冇晒

用集運俾AMI ban號好正常

但佢唔係ban得用集運個acc個度先好笑

可以EMAIL佢問咩事ban你號,或者睇下信箱,應該都有通知原因

走單都係死罪,之前有冇走過數

前日email左到而家仲未覆冇走過單呀

eva again

其實有可能真係你張信用卡食兩邊嘅問題

咁無計

原版個價有無跌
想入

孤仔訂咗
星期二唔洗f5

星期二我剩係想買隻zombie 不過實比eva搞到死ser

放心冇人會搶zombie等夜晚慢慢買

唔係

Google苗吹
睇佢今集再搵返上集留言
即係恒信無換過老闆?

哩間三幾年前已經同明眼人有牙齒印
同貓店又有神剪單野
當年過街老鼠咁樣

年年都有唔同鋪互相迫害架啦,見怪不怪
但佢好似gggg咁樣出post想圍爐真係好on9好肉酸

佢唔係咁簡單
當年明眼人搵咗佢砌PG大女妖
比咗正版led佢，條友仔自己換咗盞淘寶燈
隻成品同素組無分別，水貼都唔多張
唔知依家隻鎮店之寶仲喺唔喺深精

貓店就仲好笑
之前香港淨係得貓店有日本授權
人地個外盒有埋雷射貼
恒大佬就自己拎水貨扮授權
比人踢爆咗仲要死雞撐飯蓋
等咗幾日先自己印翻個白盒

Source 喺各大FB group都有
貓店個page應該都有前因後果

明眼人隻PG換走左好耐啦

我見有人訂造埋箱黎放隻MB
有埋燈同背景圖好靚

係香港，呢樣嘢係好奢侈

係咪有日文字對白嗰啲箱
係既話，我唔識欣賞

一路都覺得成個箱都係EVA字果款好柒

同感

仲要唔平好似半隻MB咁貴

下 買個靚玻璃櫃擺個靚pose咪仲好

我沒咩講究初號機同二號機我都成日拎出嚟扭

係果D
不過成千蚊一個
買左咁多隻mb係開左兩隻
其他仲係箱無位放出黎

清個大位出黎買個櫃咪仲好
一個膠箱到喉唔到肺

正解

本身裝修有整櫃
但唔夠高
放得兩隻MB
前面放RG

嗰隻箱我覺得可以整大啲 一件擺夠幾隻/成個系列 橫掂都係要霸氣啲姐

唔駛咁貴，不過要淘

香港買其實好多都上淘寶訂

好核突

暖男係正唔洗講都知，但有無巴打係amazon買過嘅可以話我知，運費貴唔貴，送到過嚟盒有無爛

運費轉左計法,貴左好多
盒有無爛睇送貨心情

你確定落單前係睇到運費幾錢

竟然係咁，重諗住買隻sf連運費同依家香港炒價差唔多/貴少少添

依間野我之前都訂左隻自由

性感

地台比蝗抄得多
搞到b記嘅款都蝗化左

如果紅色都係消光就好，依家好似淨係得白色消光紅色繼續成型色

agger
或者地台成色膠用紅色丫嘛
一係就個圖案cover哂成個地台，類似f91大大隻字

請教一下, 有冇人知經官方訂千值練, 排貨有冇先後次序?
利申: 第一次經D4Toys訂千值練

請問有無人PB 模型缺件經驗？
我仲要經孤仔訂，係咪無得追?

無
PB野要7日內換

隻獨角3號機大盾執漏件

港魂幾點

去望下好快啫

Sor

不過都祝人人有功練

請問聽日四點嗰個係咪要爭崩頭

搶唔到又想買咪食炒價囉

買8月囉

去孤問問先
雖然我覺得凶多吉少
如果佢唔換就過隔離post問吓砌模型啲巴打
之前有見過台灣人post郵寄去日本補件
試吓問吓佢地知唔知點搞
最後一個方法
等下次HKPB開訂時訂多盒
到貨即email佢話缺件要補

唔該曬,第一次玩乜都唔識

前兩日孤仔個d開咗訂
聽日沒嘅話 可能要再捕下有沒開訂
沒就要等現/食炒 或者暖男屋

袋野有無開過
以pbhk個閪格 開左袋多數無得補

咁我以前剩係掟過隻MB命運俾PBHK搞
模型就未試過

已經砌到尾，其實唔開好難check到佢有無漏

開袋前拎住說明書對下囉

RG UC03 U 塊
佢應該兩塊U, 但得一塊

係

對

收半訂十條水魚都已經近四雞

日森又有紅柴改

印象中呢度好似有巴打有中伏？

咁又唔好講中伏住
可能之前呃夠
今次做大慈善家呢

佢一日未閂page
一日都唔算正式中伏

諗起之前深水土步已執個間龐氏騙局名店

解體匠機咁貴應該呃左好多錢，點解呢啲成日都拉唔到？

做到野既狗仲係唔係狗

大娛樂家就有佢份，而家成地花生殼

天國

其實要拉一定拉到 銀行過數有晒record

不過

oh yes

唔係瓜
我同另一巴打訂葵芳果間❓

好似有巴打係佢到訂左shf火雞同自由

自己睇路
果陣肯肯定講過

可能有貨派呢 仲有幾個月

可能有貨派呢,反正錢都俾左

Metal Build 討論區 ( 42 ) : 自由盃人人有功練(？)

#621 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似有幾個巴打訂左自由㗎喎

尋日砌隻RG 凰凰又發現漏件， 今日又聽到個呾既消息
唉。。。 好黑

一早講咗，其實話無問題都係自己呃自己，知道自己99%俾人呃但都情願相信嗰1%嘅假希望

冇事嘅冇事嘅，可能真係有呢
祝佢哋好運

本身都想訂
不過上佢個網搵唔到
同埋有巴打話伏味濃先無訂
利申之後去咗外國網試伏

畜牲會做野，不過要睇主人係邊個。點會理普通人呀，只少要上到東張西望先有可能令佢地吠下。

你地咁我而家越黎越驚， 成千訂凍過水

無事嘅，最多咪冇貨退訂(好似係

難聽啲講句
都係貪小便宜，上到嚟問一定好多巴打講過伏味濃
但果陣就話蝕得起照去，到依家已經開始擔心
如果最後真係走數又叫春

真心，唔想你中伏的

之後改左名

Molamola

新版武器同地台啲色水好似膠啲咁

距離港魂冧ser仲有一個鐘

新版得把槍吸引

第三次冷飯 大體上有前兩隻入嚟冇咩意義

何謂訂唔訂得過

睇佢個價
睇你本身有無
睇你訂黎玩定炒

隻eva 要等係咪就睇下有冇再販

第n屆港暈閪冧賽準備開始

有啲吸引

MB 初號機 日森都係 $25xx。今次應該大把貨，人人買到

8月梗係大貨

不了

孤好似連第一水都未截

睇埋一陣港魂電莖杯
之後就應該截

孤收2450賺咁多點會多人訂

十五十六中，有原色版

+1 呢隻新色真心唔吸引
但又有啲想要支槍

港魂杯後就會好快截啦

你唔驚佢之後支槍又搭其他出

冇原色
想入呢隻，但諗起仲有夜戰色

我最驚係實物靚過d相

是旦買到就買，買唔到由佢

證明呢隻真係等坐艇

等跌到1500左右先入返隻玩

重未lAg機喎

Ready

港魂盃選手準備

已死ser

完

死左

已冧

對不起
我們對此帶來的不便深感抱歉。
請稍等片刻。

呢件野都可以死server

已死

頭先都未夠4點就死ser

sorry

大把人都覺得可以炒架

入唔到

垃圾SERVER

訂撚左先 最多咪原價放

入到CART係咪算贏?

入到車都當贏

俾咗錢先係

死Ser屌

係咪已完?

冇可能比到喎

會有人禁到咩？

冇可能加一

我上次買00 designer blue 係入咗Cart 之後可以慢慢再比錢

入唔到去

比唔到錢呀屌你老母

個間鳩屋

入到cart但去確認訂單就sorry

入到去？

DLLM

今日連橙色制都見唔到

入到但去唔到cart

我上次入完，變咗soldout cart

有冇巴打㩒到2隻可以放一隻比我

冇人買點知個個都買

明明日魂都見到一次

食炒啦屌

最多唔玩

1607 入到都冇啦 完

真

冇買呀
諗住入去睇佢死server
入咗車之後delete咗

有原色

3點59 reload已經sorry

班友點比錢的

點會玩, 炒姐

仲難買過口罩

㩒唔到既肯定會努力隊爆個ser等d人夠鐘嘔返件貨出黎

話唔買果班冇出聲話買wo
剩係知有班平時唔出聲
而家就sorry

攬炒

好彩日魂已訂， 比多幾百算

1609都仲未俾我入到主頁

我食花生架咋

突然間一班人出黎話撳唔到

港魂真係笑話嚟

冇買
碌上去睇吓係咪有啲生臉口先

冇晒了

隻叉咁多人鐘意?

預撚左啦 垃圾港魂

當係

次次一有新野出就多好多新人

主頁入到喎

我仲sorry緊

炒姐, 你估真係中意隻垃圾咩

有2號機無初號機，想訂隻自用原來咁難

SORRY

根本就入唔到

港魂撚狗架，努力f5啦

:講個笑話你聽
:咩?
:我訂港魂
:

撳左去睇個sry page，仍然都係繁簡錯配

月經

x2

但係你買隻金屬色拍住2號機度會好怪
考慮吓原色啦

個句Sorry...難聽過粗口

ADD完入CART LOAD到連線逾時 LOGIN唔番

見個loading個個圈圈仲炆

都唔算金屬色啦 似化學廢料色

題外話，隻2號機隻紅色好似麻麻地，拆得開既話好想自己噴。

一㩒確認訂單就sorry 我屌

學誠哥咁排隊都無咁嬲

好多新面孔

等夜戰版

1616都仲未入得

屌佢老母 佢清空咗我cart

已經 login 定，f5 自己 log out 翻

唯有食孤仔炒
有冇人知佢截左未

孤仔

我算唔算，得eva會出現

會開二轉，好努力撳緊貨啦(好似)

隻紅實貨好似膠d

入左購物車，但係一確確認訂單就sorry係咩玩法

日魂搵代付平過孤仔

上次上水係2號機出

係咪完撚左

正常發揮

上嚟睇下戰況如何

第一次搶比次機會

日魂個server比全世界團攻都叫入到cart就安全

港魂呢個濕鳩server到宜家仲會自動幫人lockout，真係無撚敵

應該問有冇人比到錢

真心想要建議去日魂禁啦， 貴唔到幾多

襯仲有時間出去一轉睇下孤仔個d仲有沒啦

散水，無花生

目前因為大量訂單湧入導致網路壅塞，請稍待片刻後再送出訂單，
送出訂單後請勿重新整理頁面繼續稍待片刻。

自動lockout之後無左咁on9嫁咩

一缺貨就順到

頂，比錢先衰

[member]得左/member]

再比過啦

想買D 巴打keep住refresh, 應該有貸出返黎

反車

4:22 好順 訂到

孤仔岩岩出post 賣你地岩岩搶緊既野

撳到大貨了！要1

訂一隻算，日版開兩水一定大貨

X-0都冇埋 我屌

想問信用卡收到message比錢 係咪就ok

搞掂

訂到YA! 可以炒

突然俾到錢買到

入得返去比錢

又係你呀三巨頭

點先可以成功login

訂到2隻

原來得，成功左

都話

老是常出現

慢慢試,我隔一陣再送就OK

訂左1隻

好順， 輕鬆

訂到一隻

係呀係呀，又係我大炒家呀，新手

依家就咁login就得喎

4點30分都訂到，Ya!

我以後會比心機讀書同孝順媽咪

新手第一次就禁到 係咪即係大貨無人搶

same

潛水先，byebye

係有新手運

得左, thx bro

訂一隻炒算啦，2隻太高風險

唔係炒價實有人接

唔使搶啦

第二水通常任訂

我收到銀行email比咗錢
但訂單記錄冇資料

咁快蟹

一開8月貨已知唔駛搶
不過搶到平幾舊咁解

2080入，2400出，賺300算

你估啲人俾多5兜去孤玩日版定慳5兜好?

應該聽日會見返張單

港魂會唔會有第二水？

主席開埋光先比你 物有所值

梗係去孤，星期六晨早流流去交收

官網訂咗，但咗好似會燶

邊度有得齋買支叉
副廠野都得
唔想食成隻

有啲似二號機咁過幾係月千八蚊係市埸到出現

支叉唔使急啦
你慌死之後冇咩

訂到了 自用的
btw炒家死全家
祝佢地炒到燶

我自己想買多枝
有兩枝一齊玩都好

日魂我用唔到Amazon pay

其實港版同日版有咩分別？

鮑魚佬
好柒呀

都係強國大媽整，可以有乜分別？

抵 主席摸過我覺得起碼3000up

日魂有講唔俾用, 你一係搵代付,一係cancel order

同一個老母生其實就

主席唔係高達撚？EVA都撈埋咁濫嘅

有錢賺，發大財

佢sell開光服務啫

行貨水貨
PBHK起碼你一收貨即爆
有問題都叫有得搞
雖然佢可能回你不影響把玩

唔係執呢d細數,點食鮑魚呀

睇落好似幾好

大把巴打有本體淨係想要支叉

支叉先係本體

有問題佢都係dun give a fuck

訂左套converge 日魂同步出補件 港魂得封email

啱啦 土地問題我對枝叉冇大興趣
當平少少玩EVA

有咁等錢洗咩

上面土炮都$170

等6月好過

我想問台灣bandai訂唔訂得? 我20分入去仲有貨, 順入, 但唔敢訂

主要係土地問題
諗得惦點擺可能都唔放既

很想要

搶唔到

炒上$3000都有

日水去過轉日本，香d

// 武肺疑似襲港期間，本人在日本橫濱，在靜靜緬懷過當年北洋水師在此泊岸訪問會見東鄉平八郎的一段歷史之後，登上郵輪「鑽石公主」號，與大批日本公民混在一起，在潔淨的空氣中，歡欣向鹿兒島出發。

沿岸一段時還收到Wi-Fi，若干藍絲群組，鋪天蓋地的傳來數以百計的武肺恐慌訊息，連滙豐總部十五樓也傳出有太空衣的醫療人員封鎖全層，嘩，一片呼爹喊娘，喧嘩恐慌處，好似日軍侵華一樣。

此時我在輪船上，剛叫了一碗日本拉麵，一邊吃，一邊回覆藍絲長輩：不要聽信外國勢力散播謠言，要相信習主席和林鄭月娥中港兩地強而有力的領導能力，沒事兒。

邊個咁on9?
我訂日唔好?

真係唔明咩思想
我去孤注都係2450

做市姐

同埋呢個世界好多水魚，願者上釣

買唔到，等下隻算

有夜戰版/零號機你就唔會記得呢隻

我都係咁諗bandai好撚窮咁2、3個月就有

好似都幾多人訂到

國寶都開左紅迷
$2150 full pay 訂

呢隻野出咗都幾多次下
個模就黎同gffmc 1009有得揮

放心仲有好多初號機我相信
我用屋企隻壽屋比支槍佢渣下算
見到身邊朋友都訂到 應該都易入手啦

隻EFSF d eva2020 post 刪哂?
搵唔番嘅

孤8月貨都開埋訂，叫好過食網上D炒價

只能意會......

港魂會唔會開多次

好慘呀，幫下手啦

其實點會訂多隻,佢set兩隻要手動變一隻咩

一個字, 炒

邊個巴打認左佢啦

搵食啫，無人買佢都係硬食，由佢啦

訂多左咁慘又唔原價放

死SERVER時其實時有發生
不過真係有心只買一隻
埋單果時都會睇睇銀碼掛

買唔到,等下隻算

港同日都係同一個老母生，港版仲要出世快2個月，手術費又平D

Carousell真係好多唔平常人類
原本約左今日交收
都係想交收前影一張相睇下實物
講完話會影之後冇左影都算 諗住由佢交收先check
到交收當日竟然話我冇追佢拎相所以當我冇確認
仲電話發爛炸

best match

襟到港魂就係囉
襟唔到比多400，一就自己日魂

慘，我禁到但冇愛

你似撩交打

sor, 閃先

條友係咁 唔使理佢

又block多隻炒狗

開訂日真係見盡人生百態

block左睇唔到

明顯自由盃精彩好多，半日爆post

通販仲辛苦過魂限
呢個世界已扭曲

冇計 香港人乜都鍾意炒

魂限有笨大無限供應，點似通販要睇代理心情

睇開訂已經係一種娛樂

咁快有人出黎揾食

次次都係咁，多左啲平時唔出現嘅炒狗出嚟

食炒啦傻西

又一件

發左癲

睇黎搶到玩具仲激動過爆盒，
出貨日都冇咁熱鬧

又block左睇唔到，乜今日咁多痴線佬，青山走犯？

mb開訂係咁

唉撳唔到
如果現貨炒得貴我應該放晒佢脫坑算

通販eva果日都好熱鬧

2450出去訂啦..........

笑死,次次都咁多花生

港魂2040
街個價已經貴左20%

拎港暈免稅價比無意思

有港魂我老閪都跟港魂個價
希望有二次販售

咁你快d棄坑

脫苦海

如果日魂以後都係得嗰幾種payment
應該以後唔會點追魂限啲野

差個幾百蚊玩唔起退坑算啦

evastore 都仲有8月貨任訂

想問6月快貨係唔係6月尾?

水浸

笨大都未公佈詳細出荷時間

原來如此, 感激感激

我都係搏冇2次就等8月水浸

轉運而家冇晒事
係集運可能慢啲

sor lo

U rich rich ladon’t play me

呢隻同綠渣都放棄了
無工返

take care

原來唔洗跑盃可以咁舒服食花生睇炒狗揾食發癲

第一次抽mb就入到隻初號機，好運

轉運除左bns有冇其他推介

冷飯盃不了，今次真係等睇日版義海價

抽?

爽皮，又賺幾百

做乜冇人理佢就喺度自己講嘢

同抽有乜分別，係咁F5

港魂其實好奇怪
佢好多時計價係日版連稅價*匯率
但模型果邊就除稅價*匯率

好似呢隻咁
日本連稅2475円
除稅就2250円
香港開160
以除稅價計就匯率0.071X
隻EVA日本開連稅28600円
香港開2040
直接連稅價計又係匯率0.071X

訂完都係擺倉
Hold幾年再賣
我好多真骨，由其是kabuto同agito
幾年前都唔知買左幾多盒係倉

到貨即走賺幾百算，唔熟依隻野

成品部vs模型部

條友係出面臭晒朵 依家仲改埋名 等d人以為佢同另一個玩具台巴打係同樣既人

考起
但如果跟模型咁計
其實個價可以再低兩舊咁滯

下次就改你名，傻西。

改囉我個名仲臭過你

慢慢玩

兩條炒狗喺度玩緊69

想睇下個傻仔改左我名玩得d咩

炒狗1:即放賺左先
炒狗2: strong hold放倉

炒狗3:
2千5仲唔平呀
我賣過3千

有冇人會淨係攞左支叉然後成隻放返出去

岩岩でじたみん有freedom

玩開eva既真係咁缺叉咩

就算真係冇淘寶都係$40支

用來吉腸仔bbq

自從幾年前係日魂訂左隻10TH EXIA之後就冇再用過
想知係幾時BLOCK左唔俾用?

係隻eva唔比用者

去EVA STORE買囉

之前係孤仔2250訂2號機，之後咪有1900現貨，我佛系等孤仔岀2100現貨😂

g持

真 仲要之前出過原色初號機

我都係打算鬥長命 今隻唔得咪下隻 條line咁好搵 佢一定會再出嘅

屌嚇死
不過開左一次頭之後都應該繼續照唔俾用架啦

唔知點解FIREFOX揀AMAZON PAY之後乜鳩都冇得俾我揀
搞到又要開CHROME LOGIN一輪

想要就去馬俾錢啦

個價都去到好盡

行貨連運都要2080
頑童仲要一定有貨比

咁佢夠膽開全訂
相信好多人真係唔怕佢無貨
只係諗唔明佢咩事劈到咁盡啫

邊間?
我有朋友有性趣

THX
單聲朋友等佢自己決定

哎唷 睇黎幾百都賺唔到了

同問+1

比一百頑童賺啦

佢而家唔賣到時六月之後就無咁易放

人地港魂訂完拎去賣2200都仲有得賺嘅時候
孤注訂果d已經要蝕, 差成$400點鬥

不了，
梗係支持船船同熊貓一樣價

笑死，賺得個幾百，做food panda都有啦

strong hold留比個孫 到時賺返幾千

拉上補下嫁ma
目的係玩玩具一蚊唔洗出加有錢賺

炒狗到底有幾厚面皮

等睇炒狗大爆死

又有一間鋪開左訂

紅迷等跳啦
玩左五六年仲係同一個模，傻的嗎

有改喎

紅迷同綠渣同期出就梗係揀綠渣先
紅迷慢慢跌

出之前個post風向
同出之後既人反應通常都唔同

利申日森訂左

冇改得原版 其實幾期待
不過多貨到水浸咁就睇下點

原價什至平一兩百都有機

改個背包 唔玩其他換裝無咩影響

肩甲造型唔同左

集思廣益時間，下個post乜標題？

Strong hold 放倉？

原來主席又比人鞭緊
梗係啦禁到有貨即炒
點知一街都係貨

又賺幾百

SHF拉打特攝綜合POST972 港魂閪冧預告

#825 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

廚房佬的奮鬥

炒玩具炒到上樓點跟

做炒狗同做黑狗一樣

都係做緊下賤既工作但以自已為榮

佢仲入埋原post派膠
Jm9

一支叉玩殘所有人

點睇?

有玩殘咩..

即放賺幾舊,擺倉升過千

比炒狗狙擊負皮已經KEEP左好耐 真係好有恆心
幾時肯上水討論下炒賣心得?

J數找左未？

改左名

[新名]J數找左未

EVA Strong Hold 到三千

想問玩具反斗城出貨準唔準時?

班狗唔會理 多數叫人自己搞 我估小額錢債果啲追

但頭先無聊上PBJP睇
唔知關唔關頑童事啦

日魂二次都玩撚完

EVA STORE 仲有

`

蟹啦蟹啦，炒狗炒唔到啦

Thanks ching擒日搶唔到港魂，今日買日魂，好過益炒狗

暖男 Freedom 42000羊

已經買左鍾意送黎個種感覺

懂不懂上Facebook Carousell

Metal Build 討論區 ( 45 ) : 即放賺幾舊 擺倉升過千

新post

HT又搶 1001又搶？

999

1001

Push

Up

1002

997

998

1000